Madison Avenue 14

有冇巴打係到買過野

Anyone?

，jajska

沒有從來都沒有